20200702 我愛中島健人

『#未満警察 ミッドナイトランナー』
第2話放送まで、あと2日‼️

唔知限定盤入面個CODE會唔會好似POPXSTEP咁限時呢
寄唔切香港啊
想睇MARI生日

死啦 你講完我覺得都好大機會
到時要R下人

轉左環球amazon連直送香港都唔做